對抗極權最有用方法=講真話

冇飲酒點解要拒絕酒精吹氣測試？

如果黑警律政司tvb去護短保楊明

令楊明脫罪 我唔好被佢地spin到 我地要堅持講真話

只會令更多淺藍轉黃 （例如：721）

佢哋做一次就會做第二次

愈做愈醜 愈做成本愈大

PS: 堅持說真話的人

P

堅持講真話一定比講大話易

因為你講一個大話就要繼續講其他大話

最有用係連登仔先岩

Push

藍屍有咩狡辯，就用返佢地嘅講法，唔理你咩人，犯法就係犯法，唔係身有屎驚咩吹波仔？

黃絲其實做錯野時（唔關政治事）都好多狡辯，我都係堅持講真話既人，誠信同真相係人類正面發展既基石

又用臭蟲論

根本你就唔係真心支持講真話

藍絲名知係犯法都叫人盡量將件事唔好提沖淡佢

明明講緊楊明你離題做乜鳩

楊明係醉駕都可以唔告？

你咁鍾意講黃絲自己開個post啦